想住市區又想平邊有咁著數架,全世界都係越近市區越貴架啦

我發覺好多人成日埋怨樓價貴，其實真正目的係睇唔起住大西北，寧願唔買，深水埗油麻地啲樓當然貴啦，話晒近市區喎，住得呢啲地方應該預咗細架啦，做人唔好咁貪心，住大西北嘅人慘過你

其實香港大把200萬以下嘅樓，但又要嫌遠又要嫌cheap又要嫌細，咁學咩人買樓啊？同老母住咪算囉，就係你哋班人又要買樓，又要求多多先搞到香港樓價咁貴咋

同意 不過人地外國有車

又唔係多人就咪買六百幾呎樓啦 又要大又要平又要景靚又要交通方便 港豬真係貪心 抵你上唔到車 淨係識埋怨

200萬只買到市區舊樓，又舊又殘又雜樓一樓一同層果d
買唔到大西北大東北

咪姐係買到囉，咁唔好嚴三嚴四

講到200萬好似唔係錢咁
舊樓維修費都比到你傻，仲要圍標 好過去搶

樓主深潛

屌你老母！我連天水圍都買唔起

200萬 ?

大把

其實依家都無乜人揸車返工，太塞車

只限澳洲2大城市

搵黎睇睇

200萬以下?
220萬仲未計律師費,裝修費
果40-50萬你貼?

其實大城市工作無乜人揸車返工 好多人每日用1-1.5小時返工 不過工時短番屋企又無香港咁狗竇所以無咁悽慘而已

city 泊車貴，有唔少返工友都係是但搵個火車站附近泊車，再轉坐其他交通工具

貴都有好多貴法

想問下邊個國家/地區要好似香港咁普通人唔飲唔食幾十年先買到個基本單位

你可以選擇唔買

答左問題先啦
又話好多200萬樓下
依家又叫人唔好買

佢條友不嬲戇鳩開，之前日日屌CCTVB，依家奶返轉頭